Ig係咪有bug？

乜柒都po唔到 但可以收到人哋啲嘢
好驚啊啊啊啊啊啊啊

Send唔到相

屌我都係 story又唔得 post都唔得
又跪低左

完全up唔到嘢

屌係呀 係咪網軍入侵

+1

load 唔到...

Ig又跪咗

但我見到有人9分鐘前post到story